接受等於支持：我已經叫身邊既人接受我既戀足病

同d你講野

我只會望佢對腳

憑腳，我明白佢地既喜怒哀樂

D女亦都知我有偏差

每次見到我都唔介意我望實佢對腳

同我老友既囡囡

甚至見面就除鞋比我聞佢對腳

憑腳味，我知道佢地去過邊，身體狀況，同食飽飯未

Photo or mother?

你比你老母對腳我聞下

屌你

點解你返工咁得閒？

ACO(唔計counter位)多數係咁，工作量唔會大到冇時間上連登回post

但係如果你考到升職

你就唔會再咁hea喎

都ok?

寧願要工作壓力，唔撚要經濟壓力
不過都仲要睇派去咩位

話自己係狗

加油啦

努力追求自己想要既生活